梁游被DQ，毓民被人圍果陣，李卓仁有無出過聲幫拖？

而家你搞64集會，就話要一齊對抗共產黨？
笑撚死人咩

邊個係李卓仁?

人囉

不嬲有事龜縮 無事先出黎搞事 無喇無喇